「英介蘭入」支持哈利佬拎神射吹奏區😙

係咁依家入3甩，其他啲二打六唔該節省啲，唔好同哈利仔爭喇

其他人入咪即係佢入，唔使分咁清

笑撚死，後面果埋垃圾返屋企dun春都得喇

直接claim咪得

人地爭都冇得爭

封盤啦馬會

叫糊

拎唔到英超神射, 俾佢拎番世盃神射補數